諗起班蝗狗起身見到比分個嬲嬲豬樣就好想笑

仲有班挨夜睇波既蝗狗

講真，
除左大叫「黑哨黑哨！！」
仲有咩可以做

樓主弱智架 大家唔好鬧佢

我地蝗迷最醒 個個dse 35分以上

成班辣殺，合理插水都要屌，on9

Yes ar 我地皇馬從來冇插過水

系

駁吾到